連登冷氣軍師正一四方西黎，唔做又話冇人，做又話鬼

乜撚都唔啱，你地唔係以為抗爭只要唱下歌virtual signalling 就贏到吓嘛？

唔打狗贏到？唔針對政府贏到？唔以武制暴唔通用道德感化班柒頭？

風向狗唔該收皮

本人正式宣布發起不自殺聲明運動!!!!!!!!!!!!!!!!!!!(2)

我真係唔知破壞紅綠燈有乜意義

唔知，但係照做

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

所以話班五毛/冷氣軍師好易做 你唔做就屌你唔敢做 做左就即時屌你係鬼/中計

不過佢地咁易都係勝在連登多毫無分析力既傻西

令到交通暢順d

到有一日真係有人武裝革命你地又話人係鬼俾藉口解放軍，阻人權法通過架啦

真係做就會做得好靚,唔會畫面核突嘅.
將軍澳未靚囉, 你睇D防暴趕到後想食人咁就明啦.

何必呢？影響市民就一定。點講都講唔埋紅綠燈同個運動有乜關係。聾人嘟嘟機都要拆埋，我真係唔明

有啲話係鬼做，但兄弟爬山都有限度，如果覺得真係鬼做未禁低佢，唔好企響隔離睇

唔係鬼啦,將軍澳.因為POPO咁鬼咗係無意思.
國際線睇到只會認為POPO鬼鼠,非法戰鬥人員咋.

兄台梗係太習慣D咁嘅豬乸環境.
實際上,警察喬裝為市民/示威者而混入人群,當示威者/市民係刑事犯咁捉,本身已經係抵觸憲法,好嚴重嘅罪行嚟,加上喬裝D咁嘅下作嘢,會被當非法戰鬥人員處理. 所以喬裝嚟人流管控捉示威者呢家嘢,係真正嘅國際,係無嘅.

贊同，喬裝警係唔可以有犯法行為，但當然戴口罩已經係犯法。但佢破壞設施係刑毀，嚴重好多。要制止喬裝警繼續大肆破壞就要佢身邊嘅手足當場制止佢，而唔係幫手或旁觀。當然，唔排除有手足破壞設施，但呢啲我覺得都要制止。如果有手足打大肚婆都唔會旁觀啦

睇完樓上d comment發覺香港人真係弱智，口講時代革命原來根本唔清楚咩係革命，同我講咩好唔好睇，要禁低so called過激行動嘅鬼，你咪去囉，行出冷氣房先啦柒頭